all in咗gme 帳面輸一半

ching點睇後市

會唔會放
可能去到2-30

玩膠都唔知

冇左1億美金姐
大把人慘過你

有15億身家
使鬼上連登出post

太多個 0

好悶

咁多個 0
果刻應該溶斷左
好無聊